光復福建 放題任食

香港人，我屌撚嗮你地老母！你地真係配有自由同民主咩？

琴晚個撚個都係Facebook ig打飛機又話今晚係個不眠之夜，你老母今日就食放題食到爆撚嗮場，你地口中既手足，琴日先中撚完槍，今日脫離左危險期未？
被捕既手足係咪全撚部過左48個鐘可以保釋出黎？但係你地班撚樣今日就嘻嘻哈哈食放題？唔撚記得左琴日發生左咩事？

我自認我廢係個樓奴唔可以罷工，香港人你地知唔知罷工既意義係咩吖？係癱瘓經濟！！！唔係促進經濟吖

屌你老母，琴日上前線做撚完condom都算，今日返工仲要面對返你地呢班偽善既香港人，我真係屌你老母！！！

香港人最撚中意食既大喜屋 個老闆係福建佬呀
入面既員工接近有一半係新移民 連廣東話都唔撚識講半句

咁撚中意食就送錢比班福建佬啦 轉個手養埋成班新移民

推